覺唔覺得車路士好垃圾？

咁都贏真係無天理🤦‍♂️

🤷‍♂️

唔算騎住獌